[輿論戰] 行政長官林鄭月娥表示首要反抗暴力，平靜後展開對話，你點睇？

投呀！！！

自堆

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共知道左就自然唔敢放自由行落黎
將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

屌佢老母啦係既話6月9日一早對話咗啦

我認為如果政府一早展開對話
而唔係專登扮唔明示威者既訴求
就唔會有暴力事件出現

決定權係政府到
要談判就落PART先
而唔係自己乜撚都唔做坐低就睇牌

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

推

Push

投

請問有乜嘢要對話呢？

立即答應五大訴求, 咪立即停止武力

唔好比林鄭條八婆磨

唔係要對話
係要滿足訴求
兩個都trap

對話？咁你咪講果5個訴求點做囉
乜撚都唔做叫人地同佢對話 笑撚死人咩

林鄭月娥冚家剷
全家全身生癌

師奶都呃唔到啦

大家對暴力定義唔同,
睇既野都唔同，唔駛傾

冇人信只狗閪啦